★[捐助疑惑]你是外國人，剩睇photo，邊個慘d?

香港慘

非洲慘

香港

非洲

香港仲要俾成$10000租一個月

非洲接近免費

奶…

好想喊

非洲個啲個樣係笑

非洲坐喺度有人比錢佢

非洲政府根本冇心幫佢地
由佢地喺嗰度有咁慘得咁慘
引人比錢佢
咁政府就唔洗出錢

非洲冇機會老

老貓你慘啲

捐錢俾佢地,轉個頭佢又生多幾個
衰過倒錢落海

吾再生多幾個
你點會又有得捐

Wakana forever再屈你高低位
香港人車尾燈都見唔到呀

香港政府根本有心害我地
收晒錢庫房滿到瀉

人地又俾番4000你壓袋架，不過唔知幾知俾到

4000用一世？

人地 澳門年年$9000點計

攞張香港最撚慘嘅相
比較非洲温馨家庭相
tum到班弱智連登狗拿拿林比正評

香港有老綜
最幸福